所謂的健康碼都去唔到台灣，林鄭搞台獨?

被問到政府何時推出所謂的健康碼，行政長官林鄭月娥表示，健康碼的目的是作為一個檢測證明，利便市民出行(支那)，當局在技術上已準備好，亦相信有足夠的私營化驗所可以提供服務，價錢可以再調低。

她認為，推出健康碼的關鍵，最重要是其他地區對香港有信心，視香港為低風險地區，能夠做到豁免檢疫的相互認可，因此不是單方面便可以推出，當局會與當地政府磋商，努力爭取盡快推出健康碼。